[理性分析] 利物浦破金身原因

因為你班痢迷on99囉 想不敗打飛機？ 問左爺爺未呀傻閪

包神hoball

書包神

包哥 細細個就聽你個名

大岩蛇

福特降班，斷腳死，中武漢肺炎
啦屌！！！！！！

爆完閘入黎 想知仲係咪不敗

包爺又贏

琴日之前係

兩個痢迷負評

唔講咁多 包爺好波

ho ball!!!!

廢囉

爺爺始終都係最強
不敗始祖